唱歌求評 你不是真正的快樂

原來我個音域都幾高 好似

推

聽日好努力返工

躝返上支那啦支那狗

我香港

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

巴打指點樓主 樓主經典回覆

音準同拍子…
聽力唔好咩技巧都無用
要比錢去做語言治療先掂…

樓主語錄：音準都係好大問題姐 我想執發聲多d

屌你老無 聽到第一粒音已經熄撚左

屌
啱啱起一起底見到你舊名
就諗起你有個舊post
有位巴打聽完你聽歌之後就講句
「我勸你即刻收皮！係，即刻收皮」

好mean 但我鍾意

張學友接班人

樓主音域真係好高呀
快啲去參加比賽唔好埋沒才華呀